旺角巴打注意！！！

8月5號 罷工！

push

咪出 出面已經十面埋伏

下晝提早出水車 依家油尖旺全部收早

諗下都知想點

幫手air drop提人 加叫人收野

出面全部自己友 我會出

pish

今日情況非比尋常

由尋晚突發批通知 到今日 再到你聽到既

睇路

如水前 請besafe 唔係講咩都假

注意安全

唔好掛住行呀睇埋後面嘅巴打有冇跟貼呀！！！！！

今日咁多低清相流出嘅

出面有圖了 有汪汪換左黑衣

注意對鞋 仲有髮型

我坐小巴單人位影出去再縮圖

巴打對耳都幾靈
閂晒窗開晒冷氣都聽到出面對話

我係去小巴站 臨上車前行過佢地隔離 見到佢哋望住啲示威者 佢哋傾緊嗰陣聽到
我都唔想聽到呢啲嘢無奈當下真係唔可以扮聽唔到

be safe 行水

唔好掛住同自己啲朋友行記住睇埋後面叫佢哋跟貼啲 真有好假又好唔想有人因為落單而受傷

20190803 8.3「旺角再遊行」